領匯電話差電係咪引入左慢差技術？

錫住舊電無咁傷

可能用D地攤牛加垃圾線,睇住差壞部機

試過差住用長期1%

佢個技術係改變電話供電來源咋
唔會幫你差電

其實係供返電比領匯，佢地慳返電費又賺多一筆

插落部電腦d usb port先分到咁多

你知道得太多🙈

屌

見過有人就咁放個尿袋係到差

應該會愈差愈少電

佢d線可能俾人輪到壞 叉唔到都唔出奇

叉住用叉到幾時？